{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26969",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문 제이힐&시티 호텔"
    },
    "text": "ジェイヒルホテルは西帰浦市中門に位置する観光地である。 - ホテルは快適な休憩スペースをリーズナブルな価格で提供しています。 - 客室はシンプルできれいなインテリアで作られている。 - 宿は中文観光団地から徒歩10分の距離に位置しており、アクセスが良い。 - 計35室の客室を運営しており、案内支援言語では韓国語を提供している。 - 客室は2名基準であり、最大人数の超過は不可能であり、1名当たり1万ウォンが追加される。 - 入室時間は午後4時から22時までで、22時以降の入室は不可能だ。 - 退室時間は午前11時だ。 ペットは入室できません。 - 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任である。 - 客室内では火災危険物質は使用できない。 - 利用者の貴重品紛失時の責任は利用者にある。 - 客室内では臭い食べ物は持ち込めない。 - 違反した場合、客室整備のために追加料金が請求される。 - 建物の内部は禁煙区域だ。 違反時に追加料金が請求される。 - ホテルジェイヒルは顧客とのコミュニケーションを重視するプレミアムホテルだ。 - ホテルは顧客のフィードバックを大切にし、改善に努める。 - 訪問者はホテルの清潔な客室と立地上の利点を称賛する。 - 価格対比良くておすすめの宿だが、マットレスがやや硬くて清潔状態に不便な点があるというレビューもある。 - 一部職員の不親切やチェックイン時間制限で不便な状況もあるが、全体的には満足度の高い宿舎だ。 - マムスターチ,コンビニも1階にあって便利だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイヒルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルは西帰浦市中門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの客室はシンプルできれいなインテリアです。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルは中文観光団地から徒歩10分の距離に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの客室は2名基準です。最大人数の超過は不可能であり、1名当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの入室時間は午後4時から22時までで、22時以降の入室は不可能です。退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルではペットの入室はできますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの客室ではどのような食べ物を持ち込むことはできませんか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの客室では臭い食べ物は持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルは建物の内部が禁煙区域です。違反時に追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルではどのようなコミュニケーションを重視していますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルは顧客とのコミュニケーションを重視しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルではどのようなフィードバックを大切にしていますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルでは顧客のフィードバックを大切にし、改善に努めています。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの利点は清潔な客室と立地上の利点です。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルはおすすめですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルは価格対比が良くておすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルにはどのような不便な点がありますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルにはマットレスがやや硬くて清潔状態に不便な点があるというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルのサービスに不満があるという意見もありますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルでは一部職員の不親切やチェックイン時間制限で不便な状況もあるという意見もありますが、全体的には満足度の高い宿舎です。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルにはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルにはマムスターチやコンビニが1階にあり、便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 770
    }
}